有冇人信用卡試過畀paddle net扣錢

是咁的 無端端收到呢間公司兩個未授權扣款
總共扣左200usd 但完全唔知咩黎

自己睇下咩apps啦
你唔知訂咗咩服務

最簡單行信用卡公司講盜刷之後換新卡

唔知咩黎仲唔打上去card centre 問連登仔做乜

cut左卡了 上黎圍下爐嘛

圍爐
話時話我早個月都比另一間野碌左500GBP
一起身望到sms